msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LuCI App - Cloudflare DNS Updater\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-01 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-01 15:30+0800\n"
"Last-Translator: LRSTS <lrsts@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"


msgid "Enable Automatic Updates"
msgstr "启用自动更新"

msgid "Cloudflare Email"
msgstr "Cloudflare 邮箱"

msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid "Zone Name (Root Domain)"
msgstr "主域名"

msgid "Record Name (Subdomain)"
msgstr "子域名"

msgid "Record Type"
msgstr "记录类型"

msgid "A (IPv4)"
msgstr "A记录 (IPv4)"

msgid "AAAA (IPv6)"
msgstr "AAAA记录 (IPv6)"

msgid "TTL (Time-To-Live)(second)"
msgstr "TTL生存时间(秒)"

msgid "Update Interval (minutes)"
msgstr "更新间隔(分钟)"

msgid "Log File Path"
msgstr "日志文件路径"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Force Update Now"
msgstr "立即强制更新"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开网页界面"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Cloudflare DNS"
msgstr "Cloudflare DNS"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

msgid "Auto-refreshing every %d seconds"
msgstr "自动刷新间隔：%d 秒"

msgid "Loading log data..."
msgstr "正在加载日志数据..."

msgid "Log file not found at: %s"
msgstr "日志文件不存在：%s"

msgid "Are you sure you want to clear the log file?"
msgstr "是否清空日志文件？"

msgid "Error reading log: %s"
msgstr "读取日志失败：%s"

msgid "Showing last %d of %d lines"
msgstr "显示最近 %d 条 / 共 %d 条日志"

msgid "Manual Refresh"
msgstr "手动刷新"

msgid "Clear Log"
msgstr "清空日志"

msgid "Automatically update your Cloudflare DDNS records"
msgstr "自动更新 Cloudflare DDNS 记录"

msgid "Last update: "
msgstr "最后更新："

msgid "Can be found in your Cloudflare profile settings"
msgstr "可在 Cloudflare 个人资料设置中找到"

msgid "Requires working IPv6 connectivity"
msgstr "需要可用的 IPv6 连接"

msgid "Disable log color output"
msgstr "禁用日志彩色输出"

msgid "Disable log timestamp"
msgstr "禁用日志时间戳"

msgid "IP Source Method"
msgstr "IP 获取方式"

msgid "Get from network (external service)"
msgstr "从网络获取(外部服务)"

msgid "Get from local interface"
msgstr "从本地接口获取"

msgid "Choose how to obtain the IP address"
msgstr "选择如何获取 IP 地址"

msgid "IP Detection Service URL"
msgstr "IP 检测服务 URL"

msgid "Only used when IP source is set to network"
msgstr "仅在 IP 获取方式设置为网络时使用"

msgid "Network Interface"
msgstr "网络接口"

msgid "Only used when IP source is set to interface"
msgstr "仅在 IP 获取方式设置为接口时使用"
